「支爆夢碎」歷史話你知，唔會支爆

國共內戰
大躍進
大饑荒
文化大革命

呢個程度人民都承受到。
而且而加由上至下都極端洗腦。
上，當年紅衛兵。
下，當代小紅粉。

成個國家根本無得救。

就算黎10次數文化大革命，
支那係唔會爆，因為唔會反抗。
5000年既帝制，奴性已成基因。
係得共產黨先管得住班野蠻奴隸。
所以希望共產黨萬歲千秋。

同埋5月1日要騎劫，
宣揚5大訴求，缺1不可。

唔會反抗但啲人冇晒野做，冇消費力冇生產力，又要養住佢，頂到幾耐？

毛鬼個陣死一億個都無咩發生啦 真係好天真

以前點同而家比，好多內在因素估唔到，同埋睇你點定義支爆，一夜間消失就唔會，減減衰退到冇得再咁惡囉

以前窮慣就冇乜所謂啫

而家有錢咗，要返去文革捱窮嘅日子就